當黑社會危及市民生命 站出來抵抗的是示威者 不是警察或政府

唔理黑社會是誰指使 港共政權已無法保障市民安全 我地應成立臨時政府保護自己及市民